{
    "product_id": "dtdd-xiaomi-redmi-13c",
    "url": "https://thegioididong.com/dtdd/xiaomi-redmi-13c",
    "questions": [
        {
            "qa_id": "p_dtdd-xiaomi-redmi-13c_qa_01",
            "question": "Điện thoại Xiaomi Redmi 13C 4GB có thiết kế như thế nào?",
            "question_category": "thông tin chung",
            "short_answer": "Nguyên khối",
            "long_answer": "Điện thoại Xiaomi Redmi 13C 4GB có thiết kế nguyên khối với khung & mặt lưng nhựa."
        },
        {
            "qa_id": "p_dtdd-xiaomi-redmi-13c_qa_02",
            "question": "Màn hình của Điện thoại Xiaomi Redmi 13C 4GB có kích thước bao nhiêu?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "6.74 inch",
            "long_answer": "Màn hình của Điện thoại Xiaomi Redmi 13C 4GB có kích thước 6.74 inch và tần số quét 90 Hz."
        },
        {
            "qa_id": "p_dtdd-xiaomi-redmi-13c_qa_03",
            "question": "Camera sau của Điện thoại Xiaomi Redmi 13C 4GB có tính năng gì?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "Zoom kỹ thuật số, Xóa phông, Tự động lấy nét (AF), Trôi nhanh thời gian (Time Lapse), Siêu độ phân giải, Siêu cận (Macro), Làm đẹp, HDR, Google Lens, Chụp hẹn giờ, Bộ lọc màu, Ban đêm (Night Mode)",
            "long_answer": "Camera sau của Điện thoại Xiaomi Redmi 13C 4GB có nhiều tính năng như zoom kỹ thuật số, xóa phông, tự động lấy nét (AF), trôi nhanh thời gian (Time Lapse), siêu độ phân giải, siêu cận (Macro), làm đẹp, HDR, Google Lens, chụp hẹn giờ, bộ lọc màu, ban đêm (Night Mode)."
        },
        {
            "qa_id": "p_dtdd-xiaomi-redmi-13c_qa_04",
            "question": "Điện thoại Xiaomi Redmi 13C 4GB có hỗ trợ mạng di động nào?",
            "question_category": "kết nối",
            "short_answer": "Hỗ trợ 4G",
            "long_answer": "Điện thoại Xiaomi Redmi 13C 4GB hỗ trợ mạng di động 4G."
        },
        {
            "qa_id": "p_dtdd-xiaomi-redmi-13c_qa_05",
            "question": "Điện thoại Xiaomi Redmi 13C 4GB có tính năng đặc biệt nào?",
            "question_category": "tiện ích",
            "short_answer": "Trợ lý ảo Google Assistant, Thu nhỏ màn hình sử dụng một tay, Mở rộng bộ nhớ RAM, Khoá ứng dụng, Chế độ đơn giản (Giao diện đơn giản), Chặn cuộc gọi, Chạm 2 lần tắt/sáng màn hình",
            "long_answer": "Điện thoại Xiaomi Redmi 13C 4GB có nhiều tính năng đặc biệt như trợ lý ảo Google Assistant, thu nhỏ màn hình sử dụng một tay, mở rộng bộ nhớ RAM, khoá ứng dụng, chế độ đơn giản (giao diện đơn giản), chặn cuộc gọi, chạm 2 lần tắt/sáng màn hình."
        },
        {
            "qa_id": "p_dtdd-xiaomi-redmi-13c_qa_06",
            "question": "Mức giá hiện tại của Điện thoại Xiaomi Redmi 13C 4GB là bao nhiêu?",
            "question_category": "thông tin chung",
            "short_answer": "2.690.000₫",
            "long_answer": "Mức giá hiện tại của Điện thoại Xiaomi Redmi 13C 4GB là 2.690.000₫."
        },
        {
            "qa_id": "p_dtdd-xiaomi-redmi-13c_qa_07",
            "question": "Điện thoại Xiaomi Redmi 13C 4GB có bao nhiêu màu sắc?",
            "question_category": "thông tin chung",
            "short_answer": "Xanh lá, Đen - xanh dương, Đen",
            "long_answer": "Điện thoại Xiaomi Redmi 13C 4GB có 3 màu sắc là xanh lá, đen - xanh dương và đen."
        },
        {
            "qa_id": "p_dtdd-xiaomi-redmi-13c_qa_08",
            "question": "Màn hình của Điện thoại Xiaomi Redmi 13C 4GB có công nghệ gì?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "IPS LCD",
            "long_answer": "Màn hình của Điện thoại Xiaomi Redmi 13C 4GB sử dụng công nghệ màn hình IPS LCD."
        },
        {
            "qa_id": "p_dtdd-xiaomi-redmi-13c_qa_09",
            "question": "Camera trước của Điện thoại Xiaomi Redmi 13C 4GB có độ phân giải bao nhiêu?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "8 MP",
            "long_answer": "Camera trước của Điện thoại Xiaomi Redmi 13C 4GB có độ phân giải 8 MP."
        },
        {
            "qa_id": "p_dtdd-xiaomi-redmi-13c_qa_10",
            "question": "Điện thoại Xiaomi Redmi 13C 4GB có dung lượng pin là bao nhiêu?",
            "question_category": "tiện ích",
            "short_answer": "5000 mAh",
            "long_answer": "Điện thoại Xiaomi Redmi 13C 4GB có dung lượng pin là 5000 mAh."
        }
    ]
}